藍絲都支持醫護罷工

連我紅底嘅呀媽都支持醫護罷工
呢個政府太過份
醫護們，罷啦 全世界都支持你地

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關